新城市事件要用黎警惕其他商場！

主要目的係SHK要交代

另外，呢3日既行動一定對佢商場有影響
租戶一定有詐型
我地要籍今次window shopping警惕其他商場
日後再有同類事情發生 唔可以再吳三桂引清兵入關
保護日後行動既各位！
所以，window shopping一定要繼續落去
SHK一定要有所交代！

仲有冇必要上佢地總部
佢地大不了咪由得你地圍
相反window shopping佢地傷好多
一定會頂唔順

係 租戶一定比好大壓力！
連續兩晚無錢搵

加上佢地總部山卡啦咁遠
新城市廣塲同屋企咁近
識揀都知去邊好

咁我認為又唔可以唔去總部既
點都要比壓力佢
兩邊都要做野

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

銀髮族遊行

香港人好記仇